提提大家,如果個日想搏重注既話最好唔好打飛機

洩咗道氣真係唔掂

好似打兩次就得

食返啲精=食返道氣

飛機師

你虧姐

咁L顛

永動機

打完第二日運氣會差啲係真

真

打住飛機買飛機股

熱學第二定理 啲氣都係會流失

咁食埋人哋個啲

熱力學第二定理即係咩

道氣係射精之後一定有energy loss

吸精大發?

是

食埋屎
夠燥熱